警犬係地鐵站外拉人

撤緊既手足要小心呀
可以的話轉下車，睇清楚先行。